羅志祥韓國開唱燃爆全場，對漂亮女主持的這一舉動暴露個人修養。

2018年Asia Song Festival在韓國釜山唱響了，吸引了韓國眾多當紅愛豆參與，如Red Velvet、SEVENTEEN、momoland、Wanna One、MXM、Bewhy等，本次音樂節的主持人是SJ隊長利特和 女團momoland的門面Nancy。

作為一個亞洲音樂節，當然少不了其他亞洲國家的歌手了。 據悉，菲律賓的代表是女歌手Morissette Amon，而中國唯一受邀藝人是羅志祥與旗下男團CTO。 本次，羅志祥帶來了歌曲《夠了》+《鬧翻天》，CTO男團則表演《C.T.O》➕《Insomnia》，羅志祥和CTO的精彩開唱可謂是嗨翻全場，帥炸了！

在表演空隙中，羅志祥透露了他最想合作的韓國藝人是SJ的利特，還和對方一起跳SJ火遍全世界的名曲《Sorry, Sorry》，引發了無數人的回憶。 其實，SJ此前前往台灣做宣傳的時候，經常上羅志祥主持的節目，兩人早已是舊識，如今再度同框，讓人感慨萬千。

羅志祥在和利特共舞時，旁邊還站著一位漂亮女主持，她就是女團momoland的門面Nancy。 為了不讓Nancy覺得尷尬，羅志祥示意她一起跳舞，想給她更多的鏡頭，這一貼心舉動暴露了羅志祥的個人修養。 看來羅志祥不僅很會照顧女生，他的臨場反應更是一流的，怪不得羅志祥有那麼多的綜藝邀約。

羅志祥在本次亞洲音樂節上，不管是舞台表現方面，還是個人修養方面，都給觀眾們留下了相當深刻的印象。 最後，小韓也希望羅志祥以後能夠經常出現在舞台上，給大家帶來更多好音樂。

妍雨啊

我都想屌NANCY阿...

問題唔係有冇屌過, 而係有冇屌埋屎眼

無事發生

今晚就選你

Nancy啊...

羅志祥 利特 妍雨 Nancy 有冇4p過

Nancy本身都俾人屌得多啦..

唔知利特會揀nancy定yeonwoo

唔知小豬有冇屌過香港個nancy呢

nancy個大屎忽…

又多一件😢

有無人整個LIST?

哭了

折墮到要食牙笠二手飯

張相跳唔齊 仲好意思畀人叫亞洲舞王

躝啦